「你地涉嫌冒警，請立即離開及停止使用武力，否則會作防衛」

應該要發夢舉旗